去剪頭髮洗頭個陣瞇唔瞇埋眼?

我唔撚會

男人既話睥撚住佢
靚女既話就視姦佢

一半半 但會淫笑

呢個角度, 望佢鼻孔咩